當你依賴左一個人 好難突然話放低就放低

。如題

當你最依賴個一刻 佢個心冇你 但過後又有返你
姐係點？

好似水泡

慢慢忘記👋

講多啲啦

系網上識 一路都有keep住contact出街 但近排越黎越少

依賴佢啲咩？？

生活有佢 佢對我嘅好

或者你遲下唔再愛佢。。你咁肯定佢係唯一？

一時既新鮮感令佢個刻冇我 過後話已經唔會再諗佢 都再冇下次 但要用時間整頓思想而冷戰我
我真係唔知點好

唔係唯一 但突然斷左好可惜

冷戰得好坦白講系無得救 我之前個ex同我冷戰左兩個月 最後wtsapp分手

加油💪🏻

咁又冇咁耐 都係個零星期
就好似見到新玩具咁 鐘意到望多幾眼 但冇摸冇買冇偷

新鮮感diu佢啦🤥

你覺得對方對你既諗法係點？
感覺樓主係咪生活中都比較少寄托？

我覺得佢care我嘅 之前我出事要佢幫手都趕過黎揾我 系呢排少揾左

都唔系 本身都有交到心嘅朋友 系突然間咁有啲頹上黎講下

點屌 佢話咩都冇發生

如果你覺對方仲愛你。。你咪搵番佢

斷聯啦，冇其他方法
斷頭果排會好撚辛苦，但一定會慢慢放低
一直咁拖住一定只會似凌遲處死，切記切記

冷戰真係好恐怖 仲要兩個月 點頂

助語詞加強下氣勢姐

過埋反送中段時間應該比較合適👋

無架 個排揾多啲野做麻醉下自己 過左兩個月一朝早起身收到佢個wtsapp爆喊

唉 冷戰真係唔好⋯
一日都嫌多，自己都因為冷戰而失去咗一段感情

一直以為係佢依賴我 分手果陣先發覺原來係我依賴佢
心好痛

我wtsapp問佢我系咪做錯咩事 佢話唔關我事 系佢自己問題

個陣真系好似成個世界圍住佢轉咁 到頭黎話走就走

嗰一刻就好明確咁知道 你已經失去咗佢
振作呀，唔好俾自己再亂諗 依賴係一種需求
做其他嘢分散注意力會好好多

都過左兩年 要頹要喊都已經過左去 而且人地已經有第二個 真系放低晒

哩句真 你要記住 你是最棒de

我都係 佢一走我既世界就冇哂色彩
佢話走就走 都冇得怨 令到佢走果個係我

叫少啲春 過返正常生活好快無事
日日懷念爺爺咁 撚Move on 到咩樓豬

但會唔會同朋友呻下呢D?

多謝你！你都系

唔屬於你嘅要走都留唔住 唯有汲取個教訓

宜家個個都為左個社會頹到爆 我覺得呢啲要自己吞左先 同人呻完人地都唔開心啦

屈埋屈埋好辛苦......
加埋社會發生既事，又係另一種壓力

唔介意既話，可以tg傾，當多個人俾自己呻下

女朋友都同我冷戰分開緊，兩個幾月了，日日都接好驚佢最終一日都離開竹戈

每日基本上都訓唔到覺，每時每刻都係諗住佢

我好明你感受 會坐唔安 食唔落 你宜家好需要一個渠道發泄下 同朋友傾下喊晒出黎會舒服D Add oil

唉我都係,大家plan好咗用成個計劃,明明一切都冇變,佢分手都話我對佢好好冇變,但係因為佢已經出咗社會,而我仲要兩年畢業考牌,佢話見唔到我們嘅未來,一齊落去唔會有結果。
我都知自己廢,所有野起步得太遲唉

家陣比自己好忙學多d野,同盡量出人多地方例如圖書館睇書/慢跑,但係一番到去就算幾攰都訓唔著訓得著都係兩三個鐘唉

其實你已經好好 但佢想走系可以有10萬個原因 要走就由佢啦 做下運動聽下歌减下壓系一件好事 仲可以培養多啲興趣 充實自己人生

鬼叫自己少時不努力,又窮,係女都走啦不過我都多謝佢,因為佢我當初先走得番出黎,希望痛慣了就唔痛

真

我就係怕自己依賴人所以到而家都係自己一個人，什至連朋友都唔多個

點解唔直接氹番女朋友要日日擔驚受怕？
到時失去左你真係會好後悔同佢玩冷戰